勁想嘔咩都唔想食

咩都唔食搞到勁想嘔
好想死 點解

唔好食

想嘔到落唔到街 但唔落街買唔到嘢同藥食
唔食嘢唔食藥會繼續想嘔但想嘔根本落唔到街 你老母！！！

好撚恐怖我唔知點解冇瞓到覺往日唔瞓24多過嗰陣已經想死我都想好好瞓一覺
但想嘔瞓唔到覺 唔食嘢唔敢瞓覺 你老味但想嘔根本落唔到
咪撚惹
feel到發病前夕

發夢食得太多？

凍又會加劇想嘔明明尋晚包撚到傻咁但就係凍到我想死
一凍就加劇超想嘔
你老味 我好撚憎嘔到停唔到 真係好憎 咪撚又嚟啦

上一次嘔到停唔撚到仲要慘到自己打999入e院
我真係好可憐

好撚煩好撚煩好煩好撚煩好撚煩有冇覺得？

好想唔想嘔點撚解呀我衰乜鳩乜唔係慣撚咗成日唔食嘢亂食嘢咩你做咩突然要想嘔點解
好撚想死
我都盡咗大努力照顧你啦 尋晚都拉尾買碗粥啦點解你唔知足唔滿意仲要繼續想嘔想我點？

有左?

好撚廢呀屌你老母 成9日諗完啲名唔撚改到之後唔記得曬

呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！躝呀！！弓！！！！！躝屍趷路呀

畀人中出過 ? 無戴套 ?

嚟 123俾啲勇氣企直個人啦 好想嘔呀但食咗嘢會好啲快啲企直個人啦咁後生就痴咗線真係慘

好撚煩 係名嘅問題？改撚走佢再開 屌 on撚99